今日有冇人一齊行山23

琴晚2點幾先訓好撚攰
但開咗團行山唔可以放飛機
上午太墩
下午曝罟灣
希望唔會跌落山同水
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

毒撚行山記

有冇同人social教學
出到黎唔敢講野

分享下西貢有咩好西食

早 見到樓主 就好有動力keep fit

邊使學，亂9up 就得！

你咁有霸氣

但我唔識西貢

肥到成隻豬咁一定要努力減
就三十歲人唔想一事無成

西貢市永和飲茶，啲中式點心真心抵食夠大碟。

但限聚2人就真係麻煩！

我都想食
但十點要到
仲係屋企
買個麵包算了

咁懶！

遲d搵你行山有冇得諗
3月先得閒

出發

3月我可能日日行高手路線

今日會唔會撞到你

怕你麼

一齊摸鬼手

原來有新post
今日放棄針草帽
行黃牛水牛

太墩又點會撞到！！！！

除咗喺巴士上面

今日打孖行

抄定大飛電話！！

一尖三咀過四灣
虎吼石河
暫時最想去

正wo
有冇去石天窗打卡呀

我都想
但新手黎